洗能完未啊屌你老尾 成版都係71遊行 睇到火滾

會去既就會去

咪阻鳩住我睇連登啦屌

吹咩？

哦

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

唔鍾意咪走囉 移民囉

又一件五毛，blocked

屌你老母

我就撚要推呀
吹？

唔想睇到成版遊行posts就5毛

無錯幫你推上熱門 又多一個71遊行Post 幾開心

收皮

上年連登成個都變左, 真係唔以前既連登黎架啦

哦

垃圾POST,拉

唔想睇你咪唔好上連登lo dllm
衣家到底係咪有人拎住枝槍指住你個龜頭睇ar dllm x100

邊個唔知71

推黎做咩

推啦

香港是我家

D連衛兵好能麻煩

幫ming jai 含撚啦5 毛

未就係，有国安法仲點會去遊行

大家去SOGO希慎行下街未幾好

你就5毛

我真黃

係架 連7.1都唔知既人 根本就唔會出黎 就算係老泛粉都知年年7.1大遊行架啦

睇個名都知係垃圾ｍｉｎｇ仔粉，block得

個個趕唔切去港島送頭

咁唔滿意去香討囉 啱撚哂你

啲黃衛兵成日借連登個名
管住哂連登既熱門有乜post 又推又拉
又唔肯接受連登已經唔係抗爭主流
成個連登都出去 都唔會有200萬

7月1

原來感情台 娛樂台出黎既垃圾
屌你老母

七一見

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

7
·
1

維
園
見

知你想做狗喇 真黃dllm

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

佢地個熱門無佢地份就入去屌鳩人話點解熱門唔係行動post
Cls

71見

聽日71大遊行
聽日見

另類推廣大法？

無做囉on9

屌你老母阿

兩毛狗

移民去香討

係

thx!

咁我無野講了

其實你冇講錯
去唔去根本唔係知唔知嘅問題
係敢唔敢嘅問題

話你想做，唔係話你做，睇清楚啦，咁撚低理解能力，唔怪得知想做狗啦

激將法幾好

冚家剷

71
維園見

係呢度洗有撚用。
出去香討洗好過

七一遊行呀屌 推

71

無人想知你點諗，收皮啦

重點係喺連燈洗版係冇用 個個實知
出面就完全冇宣傳咁濟

樓主, 班連衛兵好撚小氣架

無去考

咪撚覆 由佢沉

Cls想連登還原正常討論就比人屌5毛

Block得

71sogo 大特價

推～～～～

已封鎖會員 - mingjai14
完全封鎖

ok

拉

涼冷氣 食花生算啦
過埋71 又小左批七頭

樓主正on9

佢地班冷氣撚會唔會出都成問題

啊

屌你老母 唔鍾意就去港人港地囉 去香討囉
死開一二面啦

你咪洗番人版囉 傻Ming

坎寧安定律還有個變化型，能用在開會這類的集體決策流程。這邊我用呱吉電台提到過的例子來解釋：

當大家又要決定 #中午吃什麼 時，與其直接詢問、讓眾人陷入一籌莫展的尷尬沉默，不如率先拋出「吃麥當勞好不好？」。

因為一個不怎麼樣的提議，往往能獲得眾人的立即反饋：「麥當勞太胖了吧不如吃 Subway」「早上才吃麥當勞中午吃飯啦」「肯德基最近的新產品比較優秀」，這就起到帶起積極討論的效果了。

值得一題的是，這個作法在國外很有用，但在國內好像會有點尷尬－因為麥當勞其實是個還不算太差的選擇，有一定機會獲得全體同意，這就失去引發討論的效果了，所以說能找到一個夠爛、足夠被大家群起討伐的選項，其實也是門溝通藝術呢。

單機啦

唔想睇咪封鎖所有人

又block 多隻

橙

未, 手足繼續
拉

71遊行

本身個人冇咩嗜好
呢幾年都係上下連登吹下水當放鬆
點知而家搞到咁
上親連登都淨係見到71717171
壓力大到仆街

7171717171717171717171

人地想睇下膠post笑下 就比班p牌仔屌到啪啪聲

事實黎喎 你咪block囉 有唔咩所謂

5毛發現案

佢地出黎出去咪又係遊行post 最多咪唔睇佢地

比成堆P牌block真係好撚痛
佢地真心覺得唔岩聽既全部都係5毛PR

上香討岩你

都係阻你兩日姐到時大家入晒集中營連登都無得你上

開少D廢po OK?阻住我睇連登

唔講71遊行唔同講你老母個閪有幾臭？

啦能完未

已封鎖會員 - mingjai14

我係cc台我都想屌柒你，好用唔用用呢個point

連仔唔ban 毛就係咁

黃撚過你啦 毛

你都唔好阻住我睇連登

Block

Block 埋呢件兩毛狗

垃圾on鳩假膠五毛
好心你冷靜d 照下鏡 望下自己幾撚垃圾 幾撚無用
先會咁樣刷存在感
成世人就咁樣柒撚濛濛

係咩 廢柴

連衛紅兵已進場

樓主真係慘，比人圍屌

我都block 埋你 死五毛

樓主已經匿埋喺床下底喊

好呀，唔好比我以係見到你回我柒頭

做乜姐 你自己都開POST 話鳩自己樣衰毒撚 單身
仲要窮撚等錢洗要去搵藍絲蛇頭
你唔洗問自己係咩 你根本仲垃圾過廢柴 窮毒柒單身

7月1，維園見！

做咩起人底

係人都知你係on9 你做咩仲要刷存在 單機啦柒頭

感謝樓主曲線推遊行

多謝幫推mingjai

傻仔

好嬲好嬲